了解六四必睇禁書：趙紫陽回憶錄

趙紫陽係前中共總書記，六四前既最高領導人之一
亦係改革開放既先驅者實行者
因反對鎮壓學生運動，而被軟禁足足15年至死
對六四既前因後果有最深徹既了解

Pdf下載頁

推

李鵬係前國務院總理，六四前嘅最高領導人之一
亦係中共保守派嘅先驅者實行者

因支持鎮壓學生運動，而一直留喺中共權力核心直至2003年退休

對六四嘅前因後果有最深徹嘅了解

默哀

保守唔會係先驅，保守係沿用舊制，同先驅既開創性係恰恰相反

我岩岩亦睇左李鵬日記幾頁，已經睇倒大話連篇
佢講二戰後社會主義國家輝煌繁榮
根本冇咁既事，係人都知社會主義國都面臨一連串既經濟困境
係資本主義國家先真正走上富裕

個名好正

對歷史認識唔深
但二戰後，社會主義既蘇聯好似都幾輝煌繁榮
你咁既睇法，係因為你知道結果先咁睇

輝鬼，二戰個個國家打完仗變窮左咪比社會主義有機可乘

窮人係最buy社會主義
二戰中華民國咪比日本打到殘晒
本身民國係講緊南京10年，經濟發展最好既時間
比日本打完，咪殘晒，比中共乘虛而入

跟住美國為首國家就覺得有錢既國家唔會行資本主義
就行馬歇爾計劃，谷起4小龍同歐洲經濟

基本上冇一個社會主義國家係走向繁榮
而且係走向自我毀滅，可以咁講，蘇聯係不戰而敗
中國立國至改革開放前都係窮過鬼
咁岩比佢鐵碗扭返去資本主義救國姐

試問一個做又36唔做又36既社會會有咩動力發展經濟

抵啦垃圾趙紫陽搞9廣東

共產黨冇一個是清白的！

邊個名先

69大家要出黎

巴打 如想知多啲中國二戰至改革開放既歷史 同思潮發展 有無啲咩書推薦下

聽老蕭講歷史都唔錯架

蘇聯要靠美援先捱到落去